"Nu," zei hij, "Ik zal gaan en ontdek wat verlaten voor Melbourne; _u_ moet u naar beneden naar mijn moeder en leg uit dat ik can't come back till to-morrow.
U vindt haar beter is, maar nog te weinig te horen wat de waarheid van dit bedrijf.
Vertel haar wat je wilt, maar niet de waarheid, alsjeblieft."
"Ja," zei Dame Wyndover, koortsachtig.
"Draad mij bij mijn club hoe ze is," zei hij.
